民主黨又賣香港啦

【即時】民主黨中委陳樹英，與幾位民主黨區議員前往青山警署，打算協助被捕市民時，到達現場時情況混亂，警察突然拘捕陳樹英，暫時未知拘捕原因。

三毛/黑警分化狗死全家！
三毛軍司無神論巴別塔劉正老婆係黑警

咁關賣香港咩事 想搞分化？

咪撚做標題黨啦 屌你老味

黑警依家開始唔理你邊個都會濫捕

賣係邊？

你噏乜鳩？

賣乜鳩?